有無巴打試過鍾意個身型同自己唔相襯既女仔？

即係比自己有肉地什至高少少既女仔

其實依家香港地好多男仔都唔算好高同偏瘦 但講真 中意咪得

child 登得毒撚

160至167高
瘦
B級以上
港女標準身材
可以加好多分

中意左catgirl

橙褲巴？